前線有人被捕

一手

又落單

講定
肯定有人話叫左走又唔聽

屌你老母,又捉女

一男一女

一退 差佬就衝 亂就有人落單即捉

散水撚又害人

幾個人wo ,都唔係落單

美國隊長

送頭無問題，前線決定既，但唔好怪後面撤退既巴絲講咗入黑前退

我剩係知肯定有黑警mon post知話7點半散就即刻衝

連登仔話要相信前線喎

又拉兩個 班狗突然衝出黎好撚狗

捉市民就幾十個追一個，捉黑社會就遲到兼龜縮，好嬲

黑警死全家

on9 班狗突然衝埋黎

屌 豬嘴都無
搞咩

再仆街啲都得
夜咗放煙會增加攻守難度

隊長
respect

記得自衛還拖

俾黑警掟落地下

救人！

好嬲

捉左個社工？

冷靜d be water

班仆街警係咁搶人

1927: 西鐵唔停朗屏站

前線手足sorry

要一齊走，千祈唔好落單，好撚危險架!

樓上有好幾個明顯五毛

一定係搵人交貨啦

兩件捉走

記者都擋咗陣，仲唔走。。又話一齊撤

第二任美隊都比人拉埋

我都覺

智取 義士無辜被補 唔值得

抵啦, 捉哂E 1, 2 千人就岩

頭先一男一女，好撚彩多記者圍住隻狗扮好人，又幫手叫女警，希望佢地係狗屋冇事

打又唔打 又唔守 又唔走

咩原因捉人？

至少兩個
幫手搵律師

pish

前線，狗捉人邊有原因而家

見到，兩個絲打.... 美國盾個個 好似係絲打黎

又係忽然衝出去

搵律師

都要charge 罪名，如果唔係得個抓字

屌

原來一男一女 見到好似指住佢黎捉

唔奇

一定非法集會
出左反對通知書既話

幫手搵律師
至少兩個手足比人拉

收皮啦散水撚

快散

推

叫左帶go pro

專捉女 我DLLM

送頭

非法集會事少
暴動事大

不停朗屏站

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

調停的女社工黎

男係美國隊長

只有你自己可以害你自己
你做咩決定就要承擔番相對風險

幫托呀！

上次拎箱水都俾人捉
一係好沙田手足咁俾人捉左返去屈襲警

負評做乜我屌班黑警狗都負評？

好似係朗屏站見過佢地
Respect!!

無知一問
捉到係咪真係留案底？
如果係...真係前途係咁byebye囉

前線都走後邊點撤呀
佢哋犧牲自己留時間俾你地班儒夫仆街走啊

推！

幫你正番一個

唔好講到咁撚難聽好無？

你咁戇鳩會唔會留案底？

咪咁
前途真心重要
有案底仲更加無freedom

出得黎就唔會驚喇

第一次會留 再來有機會坐

又唔會冇前途既除非你做好專業既工

好似聽到非法集結
當然捉返去肯定屈其他

真係唔屌你唔得
佢前面唔頂一陣
後邊幾萬人點走呀
收皮啦死三毛

所以一撚定要捉住附近手足背囊啊！！！

要幫佢地爭取取消指控

走啦，係人地主埸唔好留

不指責

睇你係咩案底姐
可以去美國啦
仲有 班狗唔係法官 捉到唔等於留案底
呢幾個月都唔知？

應該係社工，係咁叫黑警冷氣冷靜咁

不割席

幫手搵律師

不割席，幫手搵律師

地面啲手足好似決定自盡式斷後

蘋果話有社工比人拉左 係咪相中人

好擔心佢地

話9左你地
做水啊

屌你老母死全家

拉左個女係女社工姐姐黎
蘋果LIVE 講

美隊
今日先知元朗可以有咁撚多警力

言下之意
底撚死

拯救義士

推！！推！

事實
叫你走
係都要拖 咪柒

你想連登講想點

佢地不嬲都咁狗

喺
咩心態

岩岩記者話係外藉警 好撚嬲咁拉個女社工人狗堆入面打同拘捕

無沖擊比黑警兜頭扑
for ref.

蘋果Live
被捕係女社工
調停叫警察唔好衝太快避免人踩人
唔知點解外籍狗官好嬲
用盾撞佢之後拉左佢用狗盾陣
被狗兜頭仆一棍之後拘捕

屌 好仆街啊

試著說諗計救人
不要說話左

same

其實可唔可以現場真係有個警察會良心發現會走向我地呢邊保護返我地

屌你
拉你去坐就岩

你咪撚on9啦

今次係狗突然衝（疑似收到風7:30散）
無話前線做得點，但次次狗一沖就失一兩個義士

block撚哂d落井下石既三毛
一網打盡

次次都有嫁啦

推啊

點解咁撚多

仆街

最新消息

港鐵岩岩係所有月台公布

所有元朗區輕鐵暫停服務

CLS 淨係煩膠完全無衝擊都要拉要打???

宜家淨番小貓幾十隻 就醒少少走啦

mission accomplished